學習外語

小弟想學習多一種外語，
有咩建議？
小弟心水如下
1. 法文
2.德文
3.俄文
4. 希伯來文
5. 中東文

4,5 學來做乜春？

睇聖經

咁巴打加油！！！我自己淨係想學日文

諗住學哂

唔好學俄文
完

根據容易程度嚟講：法俄德希阿
根據泛用性嚟講：阿俄法德希

母語係法文/德文/俄文嘅人英文底都有基本/流利水平，但講阿拉伯一定會少啲。